葵盛東邨六條廢老聚集未理警勸喻獲發告票

【Now新聞台】政府宣布禁止多於四人在公眾地方聚集規例生效多於一星期，據了解，警方星期日首次發出定額罰款告票。

消息指，星期日葵青警區接獲報案，指在葵盛東邨有人聚集。警方到場發現，有六名男子正在下棋，他們未有理會警方勸喻，保持適當距離或離開，警方於是向六人發出告票。

上月29日凌晨起，在公眾地方多於4人的群組聚集均屬犯罪，違者須繳付定額罰款2000元

萬二蚊！

捉棋都攬炒